美股認真討論區 MCDXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

唔簡契媽？

推文

豬死了

暴絲自己一個走？

養唔養狗？

痛別離，惜分飛

男朋友呢

上爆

做狗唔洗做 男朋友要

暴絲炒股都夠養你啦，不過都要做

暴絲已走
剛相識的我舉杯（movenpick)到凌晨還未夠

2021年中國「淨網」行動再起 中網友大嘆：乾脆把網路關了

Bilibili會否收皮

年輕人有無反思唔買voo

咁仲有人抽既 然後再望下百度

手持三倍做雞今晚可以早抖

每次有啲乜行業起到
都要割
真係唔撚明個腦諗乜

屋企人？

Tqqq定 sqqq

一個

Soxl

暴絲 有冇計過半年搵唔到工，要幾多洗費

有啲人真係好撚奇怪
日日話SH, 內心就一直pennis
俾晒機會你又冇膽跟人上車
見住自己冇買個隻爆上
就日日哭喪係到如果如果
只會賴地硬死都唔肯認自己柒做錯決定
咁你就會明白點解你一直會係金字塔底生活

唔肯走？
Btw暴絲單身

大陸商品市好熊下

80% VOO
20% VIAC

LOSER諗法

我預5+1年冇野做洗費

10萬磅夠唔夠？

決定唔再入同出. 全倉SH五年
輸曬就由鳩佢

Day 1

室

140%倉
好痛

Voo 同 soxl?

個倉有咩先

10 萬磅半年 全包？

sh心法第一層：跌市時勿上連登，sh成功率增加90%

成個團隊走?

先不要再上"美股認真討論區"

同自己講聲加油

Del apps + lihkg先

del app 但仲想上成人台

Real
如果跌市呢度vix係to the moon

今晚執石

加油
祝福5年後財自

但唔上連登
點知係咪跌市呢

唔啱音

連郡Sh時間線
1日不見如隔3秋
即係今日盤前買，第日收市前沽

第一次試 試下

幾日都係4點7點就轉燈

你打得呢段野就注定你唔會成功

我都想加入，利申已重倉

呂布

之前蝕左10萬
加上 前排科技股回調 斬左倉
total蝕左1x萬
然後用多10萬玩put 原本可以平哂走 衰在唔識落車 呢家輸30萬
呢家個市唔上唔落 唔知可以點

之前係咪有巴打分享過期權書籍？ 可唔可以再分享多次

過幾日你就想買賣貨

好似喺成人台話戒j 咁

唔會

Google html

月供2800

同 一樣

郁巴？

你個名
生存左咁多年
換左咁多個身體都搞成咁

呢隻食左春藥？

大棋局｜央行鐵心要通脹（Mr. Tregunter）

石仔已經學識SH
段嘢係冇針對任何人
其實係講緊我自己

全倉put 股神

真
唯一財自道路

其實點解可以咁勇
你d舒服錢黎？

條友無sh 飛「彈」牛

I have told 連郡歷戰交易員

石仔已經報咗海關, 煩請唔好再針對石仔, 唔該晒

點解你要改名

反手係最on9 既事

我係入黎睇j圖既
圖呢

今晚nasdaq pussy back又可以掃返貨，舊經升，沽撚爆佢

乜野係舒服錢？
只能講財迷心竅 果然財不入急門
有冇過來人ching可以指點下小弟

想追番gundam w

基本面不變一律SH

依家真係升沽跌追

你本幾多輸30萬？

應該第5日就會失敗

無左單邊市，洗平籌啦

輸光不心痛=舒服錢

exact7ly

以為你搵哂後路先走
到時係租屋住?

我大福特每升1毫出10%

跌1毫入10%

swing trade

我都高位跌走左十二三萬(profit)
清完低啲既位又入翻
依家坐左兩個既禮拜橫線都麻木左
就係好在無反手

橫盤玩半年呢到都死傷慘重
唔知道幾多人左一巴右一巴

我回到2021起點，頭2月個d少年股神心態無撚左

死得仲快

6年純炒股

本身都收緊啦，有字幕片唔比出

我都冇咗十二三萬profit
好彩嘅係無輸到本金...暫時

平時拎黎call g果啲咪舒服錢囉

商品熊 利率下行返

澳巴個friend

今年ytd負數
二月中心態太差d trade錯曬

SH大法 唔好追數

10萬磅應該夠慢慢搣, 不過我唔信一份工都搵唔到....唔通你5+1全職炒股, 到時5+1之後都要衣食住行....

我都想知要儲到幾多先夠錢走
計埋屋企人唔知100萬可以捱到幾耐呢

呢個post係熱門

派膠mode:

息咁低無slr銀行吸錢靠拆錢無意思

蕭別離都破左戒

我係一月尾個度輸左成萬鎂
雖然仲正緊

中國政府：那我就關了

願你出走半生 歸來仍是少年

即係扯下皮條 或者一張單幾皮佣金果d
邊有人會答到你應該點操作
你搵社工輔導下仲好
你賭得錢就預左有後果
咁易財自邊有人返工
你全put 今晚跌市
諗下離場輸幾多接唔接受到 唔離場輸晒又接唔接受到 離完場先大跌又接唔接受到
買個經驗啦 輸錢真係唔好受 我懂的

事實証明，只有qqqj走到最後

5000會員 x $399 usd / yr
輕鬆面對

上鏡

一月尾GME之亂清倉
但二月中連環棍反而唔清
真係on9仔

SH 星期六日

10% 輸光不心痛

10% 輸光不心痛 x 10 隻 = ALLIN

聽住先

唔係話sexist
但客觀事實係有J跑贏冇J

自從石仔sh tsm之後，只跌不升

All in tan call?

自爆

夢

無早知啦
依度龍友前提都係stonks only go up
而家都開始諗如果個前提係錯嘅可以點

頭2個月係ark個堆

其實一年幾多profit叫好performance

多謝ching意見
我都諗住只放多5萬本入去 唔再加碼 慢慢追

咁撚勁

50%

無就要反思自已做乜

正常既 單邊市左成年
大家都狼來了

低波動市玩swing trade
no sh

>=VOO

未撚見過升

未過渡到 好難受
唔係找唔返 但諗起之後成年賺既人工都係填返蝕既錢就灰了

d藍絲又話國家隊會救市

上証都萬年3k點救

呢幾日都係盤前師3倍 dt 就算 每日執幾百石收手
長擺果d就sh

2月閪冧前升返上gme 個頂
個倉變左雙頂

契媽坑殺

有咩

白雪gay係型，但個故事鳩過鐵血s2

所以我無諗過佢gff炒得起
以為得原色gff炒得起

幾年之後睇返 得啖笑
唔洗世界末日 盡量唔好比自己影響日常生活
或者去洗下錢
以後撳制就識謹慎d

咁就唔怕啦

俾你做2個trade就財自

我仲洗係到柒足1年

未來4日係關鍵

點都買少少指數ETF
升一齊升心情都平衡d

00世一 妖天使出MB啦

咁都要回下氣ge
我on9 摸頂姐

暴巴一路順風

銀行股長線睇好因為想長線通脹上去
短線睇佢出咩招

...

又可以食雪糕

我等佢再回先fas

港女又跌到滅國咁，3幻重沽係真理所在

M$ m&a discord?

閪冧定繼續升嘅關鍵

點解覺得仲會可以升？

咁先賺到半個月租

今溶

禁幾個制就半個月租，仲想點

上左好耐

均價6個幾

我睇完呢張都認唔到係自己

門巴：錢就係錢，分咩profit 本金

Free money

心理安慰

情況就好似d 人
買個股升左double, 走番一半之後話零成本唔怕坐，一樣

心理質素唔夠咪要用呢招去鎮定
但計數一定無呢回事

暴巴去到英國一個人生活？

港女冇明白
支共要推都推a 股
財演都開晒口, 話要投資首選a 股

無分別，班友食回調中棍要咁自慰無計

你點拎到我張相架

港女都係重大陸閪股

如日中天鷩西
Tsla 100@$710
臭雞K 500@130
TSM 1000@$115 孖左100%蝕息SH

3大倉一股不沽
SH 5年後返英國退休

I Built a Trading Bot to let Subscribers Trade my $25,000 on Twitch

世界既真理
美帝升=/= 其他升
美帝跌一定全世界仆街

點解仲有人sh大A 港女 日囡 台囡 歐囡

咪一撚樣

劇場版好撚好睇

劵商死左

Set左25放唔出

嬲撚到我

之後連covered call都唔比我賣

SO快?

出得黎行預左要還
邊有出黎棟枝旗既可以一滴血都唔使流？

巴打住邊？

今日想調下MPF
有無咩心水

本多忠勝
傳說中戰場上從未負傷既男人

都係ipo好 輸又輸少少 贏又贏100%

G cow

可能係個天懲罰我用支那卷商

等Citibank 開左acc就轉FT，

一日大跌一日小升要維持到幾耐

有冇人試過一星期輸左35萬

有

你

仆街

真

GME post大把

買左乜

Sh的事，能算豬嗎？

一秒冇35萬

英國gathering

joma條on9仔

睇大隊

慘在我唔係GME都輸到咁

港女係[url]國制鳩熔[/url]中心

歐囡好似係最撚垃圾個個黎

剪羊毛之奧義
大小value, growth, EM 股債商品滙... 咩Q都升
依一年有咩assets class 無暴升過?

佢乜都唔知就沖入去玩，真係虧光不心疼

bb戰士唔值錢

白雪雞 x1fc d mg就3千蚊盒

上網睇咗ford嘅review
好雞咁
特別係個輔助駕駛

Bond 有升咩 唔係跌咩

人地開多個倉做相反操作咪得
昆多幾個Subscriber 番黎都夠

fw 都可以炒到上500 1000
wing 5子果兩set同00四子果set
市價加埋都近二千五三千

咁樣咪幾皮野

不過真既
一隻metal build / gff
夠玩呢到半箱fw

想買力天使R3

唔關事我講緊joma人品有問題
佢同tech lead都係人品有問題

treasury march 2020
corporate august 2020
junk feb 2021

13.5貨

同我繼續跌

無玩高達
但好後悔訂左個hottoy
失敗的人，1比4
都無位擺

一個鐘輸50萬

兩隻wing炒價都4000@

Twitch sub數高既 25000鎂真係唔係錢
啲人課比佢隨時一兩日就有

joma自己喺矽谷返工 之前好似仲fanng其中一間嘅data scientist
呢筆數對佢唔多

玩下mse fw果啲囉
細細隻又幾好樣
唔使千千聲

重點唔係輸幾多 係你因咩輸 你唔correct 個reason 一樣可以繼續輸

RLX GME 今晚SS

錢好少啦

有錢買顯示卡好過買膠

信你

今晚又跌

我炒0dte option
到依家都仲改唔到

今晚學上星期咁 跌3%?

其實EM解咩睇左好多次

點面對 好肉痛，之後係咁賭錢

佢地其實單野係點

多數追都無咩好結果

Crypto 皮已收
今晚到納收皮

就係痴左線all in + 愈跌愈溝

十個賭仔都有九個輸想追數
心態真係好重要

所以最應該做唔係問人輸幾多 係要搵自己輸ge 原因
例如我咁： 永遠都係衰高追 因為我信我睇得準 所以要到SL 位先走人

試過唔想再試

你LC?

認真問， 點算， 我買左好多4月16 call 因為照道理4月應該大市升同埋呢d股我都睇好。
但係e家每日跌d跌d 都跌左30到60%
應該點做？ 等？ 定係搵機會rollover

emergency market

下次避免

Emerging market 新興市場

巴打玩咩搞到咁

好少事 上年三月試過

今早下定決心，抽晒d 成本出黎銀行，留返d profit追數算 驚過多幾日本都無埋

The Treasury will sell $60 billion of two-year notes on Tuesday, $61 billion of five-year notes on Wednesday and $62 billion of seven-year notes on Thursday.
FED今次諗住接幾多貨

賭錢咁賭

HSI = Jan 2020

買咁多

避免左，跟住尋晚走左去賭妖股，又輸

無錢買顯示卡所以買膠

全call

無點算既
返工賺返d錢再賭過囉 總有機會贏架嘛

顯示卡? 有咩用?

你過大海推左佢啦

all in 左RBLX (盤前愈跌愈溝)
輸完又係FTCV 重覆一次

挖礦

嘩全call

SQ又閪冧雷公上左船就日日沉

最多咪drop to zero, 冇所謂格

tsla超好賭0dte

買Display 好過買NVDA

港女計科技指數

見到d 有d正股 升返我當時買個價位 但係個 option 都係盈虧緊 .. 真係唔玩 option 了

如果買正股應該冇乜蝕錢

認真大家俾d意見， 呢d我全部倉

又變左戒賭熱線

但你一日贏人幾倍

麵神到底係燈 定係睇市準
大戶放料比大家做對家

玩option唔睇iv

全倉股神

終於見到全call股神

財自了無野做咩
有咩所謂

企到5萬以上都仲係正常波動。

小注加倉

你個倉幾大?

同時間做對手

應該係蝕time value

一路順風

船已跳 雷公條友會搭沉船

笑撚左 借問聲照道理係照咩道理？

唔識玩

投降未？

9888

唔會啦
起行吧

大家覺得點
屌 衰貪心玩期權
今晚賣哂佢？

得番唔夠一個月 唔爆邊就變廢紙

麵仔發功

感受下股照升，option價照跌既快感

係升既話， 一日可以升100% 長渣囉

茶巴係邊間？

真係好搏

完全唔識玩,

定下個人先
戒賭

賭仔就盡啲，只要一隻下星期爆升，就有可能cover其他loss。
淆底就開市cut loss保本，問得出就已經越過心理關口，已經唔跟plan去trade。

睇到呢句笑到噴水

輸不起的人，沒有資格贏

btc 又背馳, 好多股都背馳, 收兩個月皮先

幾時飛

納期-0.5%

可能
2個星期玩同一樣野

用FAANG來托到納指大升
(但好多股根本唔跟 仲要跌)

結果第2日跌鑊金

時間做對手

唔洗識玩
On9啲人張3080玩咗半年再放都賺幾千銀

條友乜都燈到真係痴線
唔知佢幾時打疫苗

正股都未玩得好 學人玩期權 點救你

一日輸100萬

點睇GOCO

下, 可模耳教禾

模型貴，個玻璃櫃仲貴

未定

睇佢出唔出交叉 而家拉住仲未穿仲有機會上 但一穿會不問價清晒呢排撈d貨

雖然話想搵錢係應該玩期權 但你個股都未還好 好心就咪掂
你估真係咁多廢老巴菲特重現人間咩

想買部mini pc/ single board pc做home server
有冇人有推介

冇啦
依家炒高哂

玩完, 又錯過左一個發達機會

照道理四月大升市
想問下係咩道理黎

唔識睇

水晶球

連登有愛

四月先大升市, 咁洗乜噤心急就買

有冇得 rollover 去後d日期？

全個call緊

人生就係要long gamma

照道理連登仔30歲樓下會破處

我一直都係

實則青頭不舉乜柒都有

按照2020年道理，2021年應該都一樣。

照道理係唔會有

你想roll幾遠？
加錢roll定唔加錢roll？

都係一買一賣自己roll者有咩可唔可以？
ib有一鍵roll 支牛我唔知了

4月應該大升市

只要你個假設正確就無問題
只要等同加倉

問題係你個假設
有無咩根據

我記得佢 IPO $20
玩咁耐都上唔翻去

暴C考唔考埋N1先走?

一早破處照道理咪唔會有青頭囉

行使價接貨每樣100股姐

日日起身都係處男

照道理 連登仔應該就係李嘉誠

建議解密分享多一次等一眾CD ROM都學到野

留名睇股神

Long Gamma，YOLO !

實有架, 你有無錢咋嘛
本多終勝

html股神教落
cover my call with more call

一路順風
係英國食多 d 雪糕

唔加密又俾CD ROM抄post

係wor

現價買100股再平張廢紙平d 定佢exercise 平d

真係唔係玩得LC就係玩leverage

巴佬都未必知自己啲貨幾時被mr market revalue，所以佢叫人唔揸十年，就一秒都唔好揸

賭錢大技
輸100買200
輸200買400
如此類推

True 股票唔會因為a所以b 做人都一樣 唔會因為你破左處就唔係青頭 所以日日都係青頭

Green by open

唔到價行使=你高過市價買貨喎
咁做咩唔直接市價落單買100股

入末日sqqq call燈下個市

嗰度張張一百股，應該唔夠錢接

所有option 同一日 expired
所有option 同一 assets class (stonks)
所有option 同一方向 (bullish)
所有option 同一策略 (long call)

下次唔好

只要買得少 其實唔緊要

細個第一次聽覺得諗呢招個人係天才
夢想成年一定要過澳門咁樣賭錢發達

聽都未聽過D ticker

睇黎未跌到呢到有人破產都唔會停
今晚全清再著底褲先

撚狗市 酒呀

說好的亞爺救市，國家強大

圍骰通殺

有二百年歷史

緊係有問題啦 市價買仲平過個strike price wor

其實好彩唔算好大注 輸晒當買經驗
月頭Sp比人夾仲甘

好文再次分享

我用個specific啲嘅例子俾你睇：
星期五pins由69.5跌左3.43%到67.31，如果你本身持有75call,你會蝕咗43.75%（根據你果幅圖）。

咁你可以而家走去買69-70啲call。如果星期一pins升到去69.1，你張69call會升40-50%左右，而你本身嗰張75call會變成蝕緊20%左右。

到星期二，如果pins直接升到返69.5，咁你張75%就會變成蝕5%左右（因為呢個係你買入時嘅價錢，由於你呢三日都冇賺到，所以蝕咗5%時間值比佢）。但另一方面，因為你係pins 67.5買咗張69call，呢張野而家會入晒價，大約變成升100%。

此消彼長下，你成個pins option嘅trade會淨賺50-60%

credit : master of option 宥藍大師

嘩 真係有人全倉call咁搏

巴打如果係上年可能會發左 今年就難講

龍軍先鋒

下次唔玩了

Dont buy no volume option

但真係無聽過有人用依招致富

嬴粒糖輸間廠

冇volume咪自己買到有volume

開埋sp sc
妹市都贏

bookmarked

我用MCMC計過係work

輸到第20口要推幾多

穩陣派只做covered call回血大法

lc lp sp sc
開哂 = option四小龍

如果跌呢?

找數？

因為一黎無無限金錢, 二黎賭枱注碼有上限(好似係)

學阿木
做KOL推到有volume

為何年輕人不把握上車機會
一個星期2000%

買咩先

2020 stonks only go up

Hedge your call with more call

再加call

去到最尾真係升既時候就收成期了
可以坐享其成享受超過100%既收益

好似上年大跌前見過之後都無再見過

如果pins直接升到返69.5

好彩無入大國做生意

百家樂
買莊閒

好耐之前係csgo D網上賭場玩輪盤試過
用送嘅0.1鎂玩到上50鎂
最後連開11鋪對家唔夠錢繼續倍投輸左

連輸20次機率勁低

2014 開始
融資融券

買到mm要買起成間公司黎hedge

輪盤買紅黑，如果單0更好

抄低左貼係枱面thx

咩都得
呢個係心態來

唔心痛=放到到期等派彩
心痛=斬晒佢

輪盤我只有一個玩法 第一舖 all in

係
到時賺到笑

地獄黑仔王呢

叫個朋友，坐佢對家

資金管理方法
用馬丁格爾總比唔用任何方法好
( 做任何leverage的情況下)

地獄黑仔王就抵死
努力返工算啦

一秒回報率100% 年化31536000%

我當初買係諗住 就算唔到價， 大升我隻option 雖然未到價都會跟著升

有plan好過冇plan

咁咪要買好遠好遠

如果輸呢

輸咪再來多次

贏輸都 quit game

有限紅
無限金錢都無用

你完全無諗過個市可以係平？

點解我put緊qqq arkk都要輸

exactly

借錢繼續

咁個例子既 69-70 call
係買咩到期日

照道理應該會贏

所以賭仔真係無發達

地獄黑仔王

Otm升個陣賺得爽

SSR都可以一抽中
六合彩都有人中
閃電都可以劈死人
my friend
唔好挑戰你的幸運值

you only live once

murphy's law

玩老虎機，一下搏彩池

會發生的始終會發生

安慰下果位清

今個月全倉put好過全倉call

Time decay?

嘩加沽喇可以

呀爺要錢

萬劍歸一

Tqqq/Tsla 4月call

我會睇今個禮拜有冇位反彈清倉蝕少啲算 但玩命既倉真係自己決定啦

我地料就俾哂
點做自己決定

TSM 200 call

坐到到期exercise

行使左有得坐
過左期就真係輸晒

expect value負數
長賭必輸

你必贏0027 執柒左

我都有差唔多30張dis call 就變廢紙

exactly
識玩一定咁玩

原來國尋晚制裁左歐盟PSC 翠翠已經超越慈禧

睇完先發現係好巴，得閒都唔入嚟say個hi

諗諗啲賭場路紙係咪有參考價值

其實Kong U啲女係咪真係普遍都高質

仆街,後面有伏兵

無，有用0027 就執左

仲可以開COVERED CALL回血
諗諗下又好似真係幾岩

我仲廢

仆街 咁多張相 得兩張有野睇

思路要突破時間限制

張call輸緊？
行使左佢
再賣番張call
又贏

我到底睇緊乜撚野
有早知我all in la 洗搞咁多

(台幣）

其實有long call 已經可以開covered short call

折咗港幣

大眼仔路

ching你講D絕技要加密
一陣克狗又抄

港股走勢壞撚晒 個股都壞撚晒 傻鳩大戶

再加埋long put lock profit
升又贏跌又贏

連環不利消息，未滅世算係咁啦

cls成棵聖誕樹咁

大把香港人過左4，50就靠股票退休去東南亞過人世

有冇港女put

一定升返
絕對一定完全無可能會繼續跌(照道理

咁多人無睇過咩
hedge your call with more calls

睇左熊仔頭套第三者的話
就係第一張條女做主角

想問點解會睇好CCJ 岩岩google賣Uranium架喎 睇完我都唔太知要點分析

請珍惜宥藍

掛住yollan
至少佢準過克狗
同埋做錯肯認

Buy v hedge ma

Payme 支持佢

而家一見到KONG U女就驚驚地

懷疑tsm都係no volume option, d bid-ask spread大到呢

當年se一戰跟佢執左少少

最近想買返HSBC 同823

佢有無tg

SPY

最後開埋張SHORT PUT袋多少少PREMIUM幫補番LONG PUT D錢
禮成

跟過佢隻DDOG pins

Nasdaq -0.44%
russell -0.58%

屌乜柒都del曬啦

咁佢簡d股又幾靚既
某程度我輸比佢 好過供成 d幾十年複利息

百家樂每鋪獨立可能
莊閒和全部莊家優勢
8副牌+cut牌， 無可能數到牌

點贏，你輸梗

年頭啲profits冇晒仲削埋啲肉

等緊佢隻TTD上1000啊....

發覺爭鮮d 女女幾靚想溝

個時DDOG走唔叫 差點俾佢八奇坑殺

個陣唔係話仲有個小圈子GRP? DEL埋?

每一秒每個價都有bid ask

個陣唔係踢哂啲人咩

電腦盤嚟
es option都係咁
keep住75蚊spread

睇住佢掘起同收皮，成件事幾戲劇性

當年係俾邊個踢爆佢用假倉

p巴

P蛇

撚狗市

ym真係最無個性
好似淨係做緊complementary咁

大戶P蛇好似

好似係改html數字唔係紙倉

P蛇，再加多個唔記得名

賣銀包呃錢個單？

百度破發? 麵神又中

之前睇過一個Channel
話通常恒指一野抽完上去 黎緊幾個月都會熊
但美國就唔會

美股咪有，咁high do wt

講得呢句既只係打飛機
贏左就係本金

第二日就織布又少見既

SPY起碼做到.1 spread
就算廢老銀行股askbid都起碼.3 spread

nq條頸線好硬

睇多支4h啦
nq大賭地球未來
怕閪

覺得回夠只係大家嘅主觀感受

坐咗個幾月啦

開始冷靜返啲

寶寶號趺落10.2 加多注先

阿婆都識玩

外資小兒

跟

收到wind外資on9仔嚟

係唔係少左d野

只有阿侵玩

點解成日逼害我D仔???

那有錢

Leadership Dialogue: Finding investment opportunities in disruptive innovation
3/25 8:30 am HKT

This virtual webinar will bring Catherine Wood, Founder CEO and CIO of ARK Invest, to address investors in APAC and share her investment insights in disruptive innovation. Ms. Wood will be joined by Yimei Li, CFA, member of the CFA Institute Board of Governors and CEO of China Asset Management, a top asset manager in China. The dialogue will be moderated by Zhen Wei, MSCI’s Head of APAC Index Solutions Research.

返工前可以一聽

始終覺得未完大升浪 今星期都係睇衝破13300

走資返美帝

百融雲唔撚孖展
聯易融，睇大隊做人

入左早訓教2個禮拜
個倉+/- 0，人都聰明左

龍撚到呢

周圍撩交打 留番d錢旁身好過救市

BITCOIN交易疑受騙 男子報稱被搶300萬

百融雲 AI lending 流流地咁
但啲客同前期股東背景幾勁咁
可能炒得起

又燈

因為你D仔唔生性

麵神得港女中

熔鳩咗啦

Tesla報告被批「吹大咗」 Cathie Wood與網民在Twitter對質：車禍中人類犯錯比例近85% 自動駕駛才是王道

「文章版權為新傳媒集團所擁有，原文請按：
老母吹雞

郭家隊

信機器多過人
人嘅反應時間太慢

十次贏九次 邊有得輸

超購少過100倍唔玩啦

關咩事
上年鳩買saas都財自

點解財經台晚晚守喪

其實係真
下下tesla炒車就大字標題TESLA又炒
如果試下toyota炒車
標題一定唔會出toyota個名
根本tesla就同林寶 波子一個待遇
30萬買車
享受人地300萬嘅服務
點輸？

理由應該係人會講大話

岩呀
連續贏十年都好
今日輸既就即係輸
係輸家 係loser!

me一手狗

利申諾輝唔中輸1千 賽生中左輸3千
狗狗王輸5舊
懷疑人生中

人會小兒麻痹

你之前贏咁多 都要輸下

起碼機器炒車
可以搵得返個原因
可以再汁下個setting

人炒車
一係手震 眼殘 腦抽筋
一係眼訓 頭暈 發脾氣
根本就無得改進

本多終勝

on撚9又升
唔想再數銀紙啦

今晚係咪又會升？

機器會壞人都會出事姐

仲會開追悼會

星期一盤前冇龍, 好兆頭

諾輝唔中真係dup春

琴晚有升過咩

好撚多牛皮熊

港女收市就爆升

淨係知美股升完第二日港股實高開free fall

我住London ，好悶

都係嗰句
如果有人同caltor鬥快計數
挑戰者再讓0.25秒 一次計完 過程無出錯
挑戰者可以快過caltor嘅先再討論

個市悶到完全無力跌

日本人區真係治安好？

驚咪手動囉

Tesla跌多啲比我加貨啦屌

就係驚先唔手動

TSM gg

懷疑如果侵侵連任 tesla應該比支收左皮
個3傻起左棚點都老底搞落去

早兩日咪比咗630囉

見5字頭先再入

比Samaritan hack 左

cls
大聲公都9個星期
香港蛋治真係獨樹一幟

見200再入都得㗎

升到1000 ，1拆4

睇AV會有呀叔入屋強姦人妻

想投降

點解有個又字

我睇果啲係人妻邀個呀叔入去喎

好似渣飛機咁咪OK

個倉升左1%
已經成個星期最高啦

出會3秒奇蹟之插入

喂啊
我上次590加左嫁

巨乳人妻無穿內衣倒垃圾

烏坎村有眼睇... 秋後算賬

上訴庭 = 加監庭
百發百中

2條b 1千萬margin唔撚中

大戶仲要洗科技股洗到幾時
少年股神 傻散都洗得7788
係咪要逼死埋我地SH派先棍上

彈出彈入.gif

跟住俾number你

睇香港tesla d 保險就知邊個嬴

宥藍幾時上黎領軍
呢求群蟲無首

mhr就出，要屠龍

操龍

Switch 幾時岀pro呀

你硬要比係比半山平d

真係好輕微回調

盤前師 assemble

買定ntdoy 等數錢

盤前師 soxl

如日中天

有

完全無力升

跌喇.. 喇喇跌喇

唱到有d心動
想margin 10%

Android webview好似有大bug上左production，搞到一堆an app死哂
long aapl

一致唱好一定出事

派名有啲7
想轉教

呢期唱ba

真係好彩走得快
上年九月買aapl d人真係好慘
咁大個升浪食唔到仲要倒豬

唔係話webview唔係好practice?
之前返工senior有提過要非必要唔好webview

TESLA
有得gel gel定先
今晚實無得gel

做咩講我

紅緊gel乜

頭先綠左20秒

Bidu
唔好V上去就Fat Fat

納大棍

大把webapp扮native用webview
寫native唔cross platform，難main
webapp一個codebase all platform
time/development cost vs app performance

手上有aapl

use flutter la diu

大家諗住幾時入滿倉，定睇定啲先

市傳微軟擬以逾100億美元收購Discord

百度Free money

3大指數期貨全線向下

唔係咁癲掛

今晚soxl數鎂

你去同班html developer講

老老實實 web layout仲難main過 hybrid app

你之後點覆佢

Discord吊高嚟賣
一開始又放料spac上

雷公已經痴左線

雷公搞咩

羅素又大插

佢youtube話要清理門戶 block哂所有hater
我未見過鬼佬財演最後會玩到咁柒

雷公係咪上左SQ船

唔撚係呀 係我走先

姐係依家用Hybird apps都死撚埋？香港好多公慳錢唔想搵多個人寫native 通常都係Hybird apps算撚數

師承共產黨

HK no it

都係錢既問題

契媽難得ytd今年正數
今晚又要跌返
又要做雞

痴線 搞會員大清洗

其實好多公司都唔使去到native level
用hybrid = win win

諗起返暗盤257走左係好事

做咩笑我

隻嘢真係幾伏 麵神提哂水

酒呀

唔係比哂錢的咩？

馬雲夠俾左錢啦

DXY龍緊

用unity寫咪兩邊都得囉

呢D財演玩撚晒
停晒留言
過一排又一條好漢
引傻仔買會員

我用React/Flutter 好過

Vuzi氣數已盡

SH

會唔會太癲

why unity又唔係要AR嘢
react native快好多

原來今年ARK
得arkk 同 arkg係負數
真係垃圾
仲話咩旗艦基金

Me 都痴左線了

摸頂大船 TMV

全線滅 10點又升返哂

升又跌 跌又大跌
玩春啊？

可摸耳俾返啲錢禾

油價 65
DXY 92
VIX...

摸頂之鬼

bb又入返子宮我唔撚玩啦

債息溶斷

後悔未

講到尾
原來都只不過係個移居加拿大嘅支那賤種

有排 上面咁多壓力位

又跌返曬琴日個D 出黎

咪又係支那人

有+10%都甘心被伏
升得個1%都要坐
慘過做雞

劣根性其實唔會因為環境改變而改善

走 今次真係走

好彩琴晚平手走咗張call
雷公都幾燈

不講民主

我的地盤唔講民主

支那式諗法 果然賊性不改

楠哥高J ADOBE同TDOC都係認句錯就無人追住屌
雷公反而要搞到大屠殺

10年美債係咪要行2B

由佢所有人都可以直播問
改會員先可以問
再改 無人可以問
比1299 先同你互動

最估唔到係有5000 x $399
呢度好似都1500 萬
痴撚線 仲未連YouTube

傻鳩課金俾人撚

暴露劣根性

佢個處理手法真係林病式disaster 邊有人幫襯佢呀
收得貴 又唔好老脾

好多人輸到退會

雷仔不如上黎連郡學下心態先啦

私域不講民主

其實錯左認句錯有幾難 做人要識退一步海闊天空

不過性格上好多人做唔到 最後玩死自己

youtube 先 5000
會員就應該無咁多

仲有大擺死忠sub佢
佢啲錢就真係虧光不心疼

自己無能又要賴落個制度上面
Follow 唔少鬼佬youtuber twitter都未見到佢地會咁做

開YouTube 同自己開擂台一樣。頂唔住咪收檔 一係disable omment. 同fans Paetron圍爐咪算

課成萬蚊都比人當狗撚

錢咁易搵

SFIX SPCE Bynd = LEI ETF

我的地盤我作主
中共的地盤中共作主

做人無公關等食屎啦

你要知道，柒如沈大師都可以捱到廿年飯食，就知俾人笑seven係無所謂

簡單就邊隻都得啦
唔簡單多graphics嘅咪unity
unity係一個example嚟啫，總之唔webview html5就得

虧光不心疼

中國人係信唔過明明就係人類文明法則第一大天條
連登仔一句佢反共架即刻變聖人

認句錯，班人繼續課金
佢意氣用事，同錢過唔去

話左
傻散們日gel 夜gel, 又笑死神, 根本就係撩鬼攞命

隻肉肉連郡玩撚咗成年
玩到臭又厭先來接我地貨

所以支那DNA俾你搬去西方外國都冇撚用

其實睇錯市真係好閒 佢自尊心太強

收到wind死神去咗流浮山食海鮮

Spce咪又係 仲衰過爛肉

其實有冇人會買DC NITRO

定期有人送錢緊係不心痛

你地又玩命，召喚死神

做嘢eq重要過iq

一朝得志

現實好多人都係

你睇下做錯事 有幾多人會諗返自己做錯d 咩 有幾多人會諗藉口

同埋佢個性格應該好撚記仇 比人話過ark 賺得多過你 就係咁追擊人 用下言語藝術撚下d fans 就咩事都冇啦

平過買Tiktok咁多 錢又多 借錢又低息 都唔買野 傻的咩

佢咪共產黨
惡撚過中共 話洗地就洗地

殺雞取卵

比人瘋狂狙擊佢個會員計畫
龍市做唔到股神
本身條氣都唔順

佢同我老死教主去咗流浮山食海鮮

食媒體呢行飯就係要面皮厚。大師好明白呢點

大師的道理深得我心

我未做會員之前啊雷都唔係咁㗎

啲人未升得咁快呀？

你教主真心癲，日日拎死神黎玩

2800條友

呢啲性格等收皮
做public figure 俾人寸俾人話廢
你咪扮下謙 話契媽呢期威水睇中咗好勁點點點
啲人自然話你大方得體 識英雄重英雄
最後ytd贏契媽 又大把人當你神咁拜

笑左
睇住連登仔捧條大陸佬上神枱依家又變左袋底泥

大師好玩d

佢不知幾enjoy 冇燈神佢做 會做到今時今日就係搵佢黎當笑話睇姐

點同

依加係話緊佢做人處事

最驚無人識你

每個連登仔心中都有朵中華情花

盤前見到堆錢又輸錢

油價邊有65

外國大把

睇呂布畫鬼腳真係幾搞笑

個人開始慌了

其實我完全唔明點解要靠彈人地去讚自己
佢地眼中完全無winwin呢樣野 二元分立曬
讚佢=自己認衰仔 劣根性之一

5000一定老吹

有人仲好好心機打哂佢live 入邊內容。

訂佢channel 我不如課金俾Bloomberg

笑撚到仆街
前排又睇live 抄撚哂碌屎咁

搞到我都有d尷尬

咁佢d 片係真係有用

發覺一個雷公引到好多人浦頭琴日推po都無咁快

屌 都on99
心態決定境界 佢ge極限就係雙MA交易系統、結構性加倉、好生意logic
憑呢幾樣大概可以滾到一億Hkd
再過就唔得 因為認知唔夠

佢有人品有問題唔代表佢d 料有問題既

正如美國人選總統要選個人品好既 2016年 侵一定唔會有機會做到

要落船了

奉勸暴絲好春天完之前走夏天先走的話過一排就秋天，到時冇咁快適應不特止仲要冇陽光

係咪我少打機定點我用discord既次數5隻手指數得哂
公司開會又用m$ teams/zoom

中國人的雙贏=咩？
贏兩次

得ark公道明買明賣，即時攻略

根本俾錢俾人d 2手過期資料係浪費時間
即時copy trade值得課金

呢隻船未驚過，inflation will come

你少打機

買太多唔驚比人告壟斷？

價投契媽先係王道

講真
佢投資心態係一流
不過人品差到無倫啫
佢相對香港啲財演已經好好多
啱睇嘅咪睇囉
唔啱睇嘅咪唔睇囉
唔明有乜好笑

咁如果個用途係咁窄點解m$要用10b買起佢discord每月active user好多?

係都四間撚屌野罸先喇

暫時冇因為雷公賺過一蚊唔係都會課返比佢，不過依家不了

盤前已棄 差d 想放火燒船

好正

讚人 = 我咪唔撚夠威 我要做最威嗰個
唔撚識以退為進

盤後GME好睇

我的地盤我作主 雷公係咪受到好大刺激

摸頂教教主

咁ge 思維咪on9
環境勁左 自己都會得益 成撚日收收埋埋咪就係好野會失傳
所以我唔怕share 就係咁解
目標： 我識ge人都可以財自

今年係100% update下

M$ gaming都係四大護國神山之一

好簡單，佢live免費，Bloomberg收費盲反不可取

S&P跌者 NQ可能無事呢

油價又趺
oxy睇來都要避一避

財報準備ss

退錢？

18% drawdown/month

S硬

坐唔到蝕10萬點賺100萬

玩正股都咁大波

華人財演只信cup蛇
呢個就真係有plan setup exit strategy
而唔係拎住bloomberg圖同你講2個鐘

就算你聽哂咁多期 聽完你都唔知點落trade

走火入魔

Shares offerings

冇暴巴死神圖的第二日：
晴

Bb磨夠未

尋日開左BA JPM put做底褲

100 million monthly active users

美股認真討論區 MCDXIV